仇恨無法停止 但可以成為行動的力量

仇恨之下仍要保持理性

活到最後就是贏家